如果我EQ低少少我應該殺撚左我老母

有冇巴打絲打啲屋企人好似我老母咁痴線
三日唔埋兩日發幾次脾氣
乜鳩都屌一餐
重點係每次都係無理取鬧
每次都攞翻十萬年前嘅嘢出嚟講
我老豆都怕撚左佢

自問自己都算係咁 又冇反叛過
佢話一就一 二就二 費撚事同佢嘈
打我我永遠唔還手
鬧我我永遠唔還口由得佢鬧

有冇人可以分享吓自己啲父母點對自己
睇吓有冇人勁過我老母

哦